［永不忘記］菲律賓人質事件十週年悼念區

永世不去菲律賓

悼
\|/

傅卓仁
謝廷駿Masa領隊
楊綺華
楊綺琴
汪子林
梁頌儀
梁頌詩
梁錦榮

轉眼間十年，畫面仍瀝瀝在目
以前我們會屌、睇到菲仔菲妹在現場打卡的笑面
但而家香港黑警會在示威場地打卡

當日曾特首已經盡力搵阿基諾三世
奈何我們唔係國家
曾特首任內最盡力的一件事
佢係為香港人的

十年過去、汪氏姐弟好似大學畢業了
梁家的男丁不知情況如何

比較開心見到易小玲在台灣做左整容手術、可以食返野、香港的整形水平不及台灣

每一年都希望大家記住823

菲律賓警察

支那如果當時肯幫香港
我相信當時大把人話自己係中國人

我們欺凌返菲律賓姐姐

一世唔去啦

菲律賓前總統阿基洛三世表示十年過去，仍然感到好傷心

咁就十年 嗰陣覺得菲律賓警察好無用 比著係香港肯定唔會咁多死傷救到出嚟
依家… 得啖笑

嘥撚氣
為自己利益同三世拍晒膊頭

當時嗰個死阿狗總統係親美架

以前會覺得港警好專業高尚
而家飛虎都要做畜聾
屌佢老未

你唔講 我都唔記得原來又到8.23
仲要十年添

推到聽朝到要見到

每次見到有香港人仲去菲律賓就覺得好嬲
屌咁多國家唔去 係要去呢個當香港人無道嘅國家
正仆街

比海燕橫掃係抵撚死

垃圾鬼國

香港人唔好咁撚蠢啦 ｜ FC都唔做就科水 黃圈d錢咁易水架咩

阿基落手足黎
當時同美國南海搞鳩中國
不如算啦

曾任權就話唔識啫，有成日時間你個死雜種無理由唔知架睇住個電視，一個電話打去就唔會發生呢件事

原來咁就十年，呢世人一定唔撚會去菲律賓

算唔算，唔係你決定，問過死者既親人未

記得當年夜晚睇住cctvb直播，節目調動條bar 係咁loop,個template都轉咗幾次節目名，心諗你快D搞掂啦。見到佢地所謂最精銳嘅部隊都只不過係用條繩綁喺旅遊巴車門諗住拉開佢;驗屍時又用蠟驗，好唔專業。其實當下早D應承佢嘅條件咪搞掂囉，mi mi more more咁。再加埋鄧龍威案，我真係唔會去菲律賓

一單還一單啦

射死埋汪綽瑤佢吖唔該
有人唔做去做狗

10年過去了，香港人仲記得呢件事嗎？

不忘記

823 亦都係香港之路一周年

又唔係替父母報仇
走去考狗就寧願當初佢死埋

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

屌佢老母
可見做記者人工幾差幾唔穩定先要令到佢考狗

係、除左鄧龍威仲有幾個香港人
而家無野幫到佢地
疫情之前家人每隔一段時間可以去探監
而家疫情久久都無航班去菲律賓
搞到賓姐宿舍大爆發

佢地起碼死左都有人知，但我地手足死左都無人知

兩件事
咪扯埋黎講

咪係 依家唔係鬥慘大會

真．黑警死全家

希望個細佬係黃絲

推

10年過去了，香港人仲記得呢件事嗎？

記得開槍之後，個當地女導遊跑出嚟亂UP，話車上全部人死晒，果下真係全城同哭

果晚真係無乜人訓得著，但當年又點諗到會好似呢一年來咁晚晚都訓唔著...

之前有個白花emoji，而家無咗嘅?

白花係屬於手足only，手足緊要好多

當時victim入左香港警察…

沒有誰比誰更高尚
武肺死的老人家都係無辜

大陸公安做法

之後無去過菲律賓，應該依一世都唔會再去

去下日本 臺灣 大陸 好過

鄧龍威單野係佢講大話,咪信

日本：哈哈

日本軍在1941年12月25日清晨攻進聖士提反書院，此時英日兩軍的戰爭仍在進行；有指日本軍在當天6時左右攻入書院[3]:29，亦有倖存者憶述日本軍是在5時30分左右闖入[4]:52–53。攻進書院後，有日本士兵用刺刀殺害15名臥牀的傷兵，並把職員和能夠行走的傷者以及醫院趕進儲物室，大量沒有任何武器的軍人受傷或被殺；一名倖存者在翌日發現有2名傷兵遭到肢解，眼珠被人挖掉，耳朵和舌頭則被割去[3]:29–30。有些日本士兵把傷兵的屍體當作墊子，在上面輪姦女護士，並在強姦後傷害或殺死她們[5]:241。一些教職員為了保護學生而留在書院內，最後亦喪生，在赤柱軍人墳場安葬[2]；有人嘗試在門口放置阻礙日本軍進入的杆子，結果遭到槍斃，其屍首更多次被人以刺刀插入

證據？
點都好都無一個公正的審判

二戰日本老兵：早知當年殺多啲香港人咁戇鳩

以後唔撚去菲律賓here

將來香港成功建國必須要組建突擊隊遠洋擊殺

連佢地啲芒果乾都唔會買

點知會唔會一落機場就屈我藏毒

希望死者化作天使
天佑香港

ANYWAY,佢絕對有得到公平GE審判,佢自己先係拖延審訊個位

佢地唔應該死囉ok?

杜特爾特有道歉
安倍晉三在內歷任首相無正式向香港道歉

日本都唔認有侵華戰爭

戰爭同人質事件兩件事
同埋杜特爾特道歉都已經係遲左
無用

連登食賓印的巴打都唔屌得賓妹

永世不去菲律賓

咁都有負皮
負皮一定唔係香港人

國仇家恨永世都記得
菲製嘅嘢唔會買更加唔會去旅行
但好多人仲去宿霧潛水

道左就係道左,只有有同冇
日本就冇
納粹德國都冇道歉,由德國其後GE政權去承擔罪責,咁佢地又係咪太遲?
日本侵略GE係英屬香港,華咩野,BRITISH HONG KONG IS NOT CHINA

戰爭唔代表可以濫!殺平民

聽講佢老母死果時太傷心 跪係度笑到流鼻涕

原來個時嘅馬尼拉市長中武肺瓜咗
真係天眼恢恢疏不漏 定然作福福來縱

雙親死於魔警槍下 馬尼拉人質事件倖存者成「未來警花」